點解出街仲未見到有人戴口罩／豬咀

唔通香港人唔驚生cancer
唔通香港人唔驚生畸胎
唔通香港人唔驚生氯痤瘡

二噁英會長期積存 而且隨空氣流動

戴豬嘴當買份保險

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

其實驗到未？
可以封印t支

搵唔到邊度有P95賣 上網睇成廿幾三十蚊個用一日好貴

下超標喎

直接豬嘴啦

真係成條街最多得手術口罩
個個都無諗著生下一代

疊單想問有冇人有之前介紹豬咀個post

我都搵緊

希望大家專心區選先
你而家出黎只會被捕 黑警拉你坐78 24號就投唔到票
到時區議會失守 政府就可以大大聲同外媒講市民企佢嗰邊
係同路人就一定會停一停抖一抖
邊個阻止區選進行就係鬼 因為客觀效果就係保皇得益
11月24日 血債票償 踢走保皇黨

口罩都冇人帶呀大佬
唔怕死嫁啲人？😷